最近，我初戀搵返我！！！！！

初戀：👧 , 我：😎

👧：hi 最近點
😎：幾好咁，你呢
👧：最近同男朋友分左手，好耐冇見，不如食餐飯
😎：好呀

我真係好鍾意佢，所以即刻狗衝應約
咁我諗住睇下佢whtsapp icon, 睇下變成點啦
點知
.
.
.
.
.
,
,
.
.
.
.
.

屌，變到成個欣宜咁
而家點算好
:帶定美極同佢食飯啦
:放佢飛機啦

我真係好鐘意佢 約左佢星期日去tst 點算

幫佢捽埋老泥

求解

落埋美極效果更好

正評 上一頁

邊到有得買美極

借枝美極比你，唔使多謝

我都知你仲鐘意我架喇

佢唔係平

唔該ching

幫手

你已經對這題目評分了

Ching 識食 有肉地
一定啪得好大聲

驚俾佢坐扁

好啪過以前啦實

係好肉地嘅

仲坐？
依種size梗係要抱起嚟屌先刺激
Between 巴打買定保險先 驚你膽固醇高

有咩方法可以防止膽固醇超標，有冇咩保險plan 推介

有咩要準備

個個都偷偷留下正評

如果係真人真事都幾sad

真人真事100%

見到曾經鍾意既人走哂樣係咩感覺

肥婆收兵

忐忑

召喚心理時鐘

欲拒還迎

如果搵你埋單呢？爸爸

食餐飯姐 冇事嘅
可能人地真係想同你食餐飯呢

正評不解釋

差d嘔

唔知點好

驚佢食哂我d 肉

記得到時搵定巴打去恥笑你

愛情是盲目的

肥婆有潛力股 有得食好食啦

利申：唔撚食肥婆

講句大家都'成長'左好多，而家專注事業hea9佢

一箱美極

橙褲事件

agger

都好

到時記得開post 俾大家live 呀

正皮

留名 賽後報告

廢事又俾人跟

叫雞咩

屌你

結婚啦

欣宜正呀

我仲鍾意佢

巴打真識食

識食

有冇得平

借用肥絲大隻肥婆icon, 準備定美極啦巴打

唉屌

正皮留言上一頁

記得著橙褲去
再叫佢著件紫色外套

美極可以幫到係你

去啦去啦

食得避孕藥多

心理時鐘

生抽得唔得

咁大段良緣放係眼前，巴打咪走寶

塵世間最痛苦嘅事，莫過於此

留名

你愛佢就帶佢去減肥

因住佢食窮你

即屌

去啦！飛雲！

我唔肥

你啱，窮撚唔好養肥婆

機會嚟喇

陪住距減肥，變翻女神樣，距實對你死心塌地啦！咪先蘇州過後無艇搭吖！把握機會！